認真求教，屋企唔夠叉電位

可唔可以插蘇出比尿袋A , 再係尿袋A 駁輸出比尿袋B ?

文科撚，唔識電子野

唔識用拖板？

你係咪傻架

有叉電器共有四個USB 插頭
搵搵佢啦

樓主冇錢定冇常識?
此POST有咩討論價值?

sorry , , 我係台灣，酒店唔夠插蘇，返左酒店先知

急問手快快打左屋企